致：所有香港人

歌詞盡訴一切，呢一刻，以歌共勉。
不再說話，明晚見。

謝安琪 《家明》

他出發找最愛 今天也未回來
途中那些細節 沒有太多的記載

但為什麼不放開 竟吊在懸崖旁邊盼待
難道信尚有份禮物 等他去拆開

誰若碰到這個他 還望可將那美意帶回家
流落野外恐怕 太快叫他睇化
愛情 電影 小說 也太虛假

誰若碰到這個他 能為他了了這小心願嗎
無力協助他嗎
也願你任由他 騎著世上最終一隻白馬

他不過想要愛 差點上斷頭台
人家跌倒兩次吧 就再不相信愛

浪漫願他不要改 所信是模糊 仍肯冀待
誰願意 為美麗信念 坦克也震開

誰若碰到這個他 還望可將那美意帶回家
流落野外恐怕 太快叫他睇化
愛情 電影 小說 也太虛假

誰若碰到這個他 能為他了了這小心願嗎
無力協助他嗎
也願你任由他 騎著世上最終一隻白馬

找太耐 就算找得太耐
他拒絕 未上訴便下台
大地上 問有哪位敢這樣愛

無論你是愛他不愛他 還是可將那勇氣帶回家
時代遍地磚瓦 卻欠這種優雅
教人夢想 不要去談代價

最後即使走進浮砂 沉沒中 也會發出光亮嗎
臨近破滅一下 要是信任童話
還是有望看到天際白馬

他出發找最愛 今天也未回來
留低哪種意義 就看世間怎記載

希望可以為大家打氣

最後即使走進浮砂 沉沒中 也會發出光亮嗎？

臨近破滅一下 要是信任童話
還是有望看到天際白馬

留低哪種意義 就看世間怎記載

有無人同我一樣一直都有種無力感，但每次都會為自己同呢個地方去上街？

Push

呢首都好正
祝香港人好運